黃偉民易經講堂 武漢肺炎愛國愛港 國安法欺凌 港人不認命 紫微斗數：巨門星系佈局

黃偉民易經講堂

武漢肺炎愛國愛港
國安法欺凌
港人不認命
紫微斗數：巨門星系佈局
Jul 14, 2020

黃偉民易經講堂
51.2K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂